唔可以輸，真係唔輸得！

唔好忘記14年佔領後，社運進入低迷期，軍心渙散，政府隨即進行一連串DQ，硬推政策。如果今次都輸，後果不堪設想！